你地俾緊幾多保費？

小弟25歲，覺得係時候買返份保險
因為唔想遲啲有咩事無錢醫
我月入大約20k
想了解下大家月供緊幾多錢？

人地俾既保費未必可以套用你身上
你自己睇返你想買咩保
投保額幾多

利申:非保險純討論

上網自己睇下保險plan原理和注意既野

最緊要個Plan岩自己, 否則幾平都無用

揀錯黎買, 不如留返舊錢仲好

$1100 月
咩都有啲

利申：有牌

供保險一般唔會高過入息1/10

$3250 一個月
利益型醫療保險
有儲蓄成份

我都差唔多

聽agent 講大部分客都係依個

利益型即係咩意思？

25000一年

好多

會買下股票投資既
儲蓄保險真係好無謂

醫療保險分補償型同利益型
補償 顧名思義 即係你洗幾多claim 幾多
利益型即係 直接claim 一舊錢

各有各好啦
好似患絕症嘅人未必會想醫病，佢地寧願有筆錢環遊世界

利申：非專業

一般會建議供月薪十分一
而醫保主要分兩大類
有興趣知多d details可以add我tg查詢

利申：做緊aia

你諗清楚想要咩先
危疾：
有指定病時賠一舊錢比你
可揀儲蓄/唔儲蓄
通常都揀儲蓄可保終生

住院：絕大部分為消費型
實報實銷
但都有分標準/中高端醫療
睇budget揀

住院保險我覺得係比較重要
因為你儲埋啲錢都好
入一入醫院都洗唔少
除非你肯等公立
所以呢樣唔好慳

危疾就睇需要，唔係一定要買
但係鬆動可以買一份
第日唔好彩有事都可以留舊錢比屋企人
或者比自己有病時生活

我自己就每個月大約3百蚊，有大約百幾萬住院保障

利申：broker,大部分保險公司產品都做到

樓主買保險 最緊要睇清楚咩保咩唔保 咩型有無儲蓄都係其次

保險都係玩合約嘅姐
有部分保險中介人sell 你個時就吹到乜都保 claim 個陣就話合約寫明乜乜唔保喎
上網睇下公司評價 有一間個風氣都出名差

但唔係個個保險中介都衰嘅
自己睇清楚份單

有親人做保險 好有心

想問下咁你係買緊邊間？
3000幾蚊係包咩？

你公司medic包咩先? Limit, deductible幾多? 睇下coverage夠唔夠，唔夠既睇下自己想要幾多additional coverage搵top up plan/大額醫保~你覺得夠coverage既咪唔使買
唔好見人買你又買，諗下自己需要咩保障先啦

用人工2% 買齊人壽醫療危疾

純保險， 盡量唔好買超過人工3%-4%

做唔做床單

我想查詢床單

保誠

我俾條link你自己睇啦

專業野都係問專業人士好啲

月入20k學咩人買保險
排政府啦